自從2012年個屆歐國盃開始就有英超球隊第一次攞冠軍

2012 曼城
2016李斯特城
唔通2020真係俾猁狗攞

今年都會有球隊首奪歐國盃